耶撚都是痴撚線

是咁的，女朋友今日出席佢公公既喪禮
成班親戚得佢呀媽一個唔信耶穌（我女朋友都係基督徒）
佢班痴撚線耶撚親戚係個喪禮度傳道
又嚇我女朋友呀媽話如果佢唔信耶穌死後就見唔到公公
點解啲耶撚可以咁撚痴線 會唔會太過分
我會定義：
耶撚：已經走火入魔
基督徒：唔影響到人既耶穌信徒

本身智障先會信耶

智障嘅人喺唔適當時候做唔適當嘅嘢係好正常

信都唔緊要 傳道都唔緊要
都唔會係呢個場合講啲咁既說話
除左痴撚線我已經搵唔到其他形容詞

安息禮拜係會唱歌講道
嚇人入會就仆街

聖誕節復活節要放假平時卻又鬧基督徒果啲叫乜呢？

人喺呢d時候最脆弱,傳道成功率最高

重點係佢地既言行 仲要嚇人

公公有冇信？
依耶撚logic
如果公公冇信，阿媽有信先會死左見唔到大家

一切都係心理戰

呢個唔清楚 不過佢呀媽係無神論者 佢老豆係佛教徒

乜撚嘢教過份迷信都好撚電
我有個姑姐信佛
有次呀嬤入院昏迷
佢係咁叫我呀嬤安心去西方極樂
人都無事 反而叫人快啲死

咩叫好撚電

對啲耶撚黎講，回到上帝身邊係值得開心嘅事囉。
你用左個個都好傷心哥種角度，你地根本兩個世界嘅人先會覺得佢地痴線。
記得下次見到耶撚祝佢快啲去見上帝

有假咪放囉同鬧耶撚有咩關係?

耶撚比錢我我都照要

要完喺背後笑返你on9仔

我捉實呀嬤隻手喊
佢反而叫我快啲放手
平日每朝凌晨四點開始念經

同常識吧

耶撚死全家！邪惡的邪教徒！荼毒世人

放心啦，公公唔信嘅話會響佢彌留狀態屈佢已經決志信左

我老豆就係咁，臨死前成班耶撚屈佢，結果班耶撚俾你我屌走

電

有得咁架咩

班耶撚有咩做唔出
屌，要信洗唔洗彌留嗰陣信你啊？
仆街㩒撚住人對手問信唔佢，然後話佢信左，叫人安息
叛教唔係冇原因

屌 諗起都覺得痴撚線

一向都不知所謂架啦